{
  "Already up to date": "이미 최신 버전입니다.",
  "Batch {name} run: {count, plural, one {# migration} other {# migrations}}": "Batch {name} run: {count, plural, one {# 마이그레이션} other {# 마이그레이션}}",
  "Changing server language to {lng}": "서버 언어를 {lng} 로 변경",
  "DEMO mode enabled": "데모 모드 활성화",
  "Error sending notifications: {error}": "알림 전송 오류: {error}",
  "Everything up to date": "모든 것이 최신 버전입니다",
  "Failed to delete unused assets files": "사용하지 않는 자산 파일을 삭제하지 못했습니다.",
  "MediaTracker listening at {address}": "MediaTracker가 {address} 에서 리스닝 중",
  "MediaTracker {0} listening at {address}": "MediaTracker {0}이(가) {address} 에서 리스닝 중",
  "New season of {0} will be released at {1}": "{0}의 새 시즌이 {1}에 출시됩니다.",
  "New season of {0} will be released at {releaseDate}": "{0}의 새 시즌이 {releaseDate}에 출시됩니다.",
  "Password cannot be empty": "비밀번호는 비워둘 수 없습니다",
  "Passwords do not match": "비밀번호가 일치하지 않습니다.",
  "Platform {0} does not exist": "플랫폼 {0}이(가) 존재하지 않습니다.",
  "Platform {platformName} does not exist": "플랫폼 {platformName}이(가) 존재하지 않습니다.",
  "Received signal {signal}": "신호 수신됨 {signal}",
  "Release date changed for {0}: \"{1}\"": "{0}의 출시일이 변경됨: \"{1}\"",
  "Release date changed for {0}: \"{releaseDate}\"": "{0}의 출시일이 변경됨: \"{releaseDate}\"",
  "Running migrations": "마이그레이션 실행 중",
  "Season {0} of {1} has been canceled": "{1}의 {0}시즌이 취소되었습니다.",
  "Season {0} of {1} will be released at {2}": "{1}의 {0}시즌이 {2}에 출시됩니다.",
  "Season {seasonNumber} of {0} has been canceled": "{0}의 {seasonNumber}시즌이 취소되었습니다.",
  "Season {seasonNumber} of {0} will be released at {releaseDate}": "{0}의 {seasonNumber}시즌이 {releaseDate}에 출시됩니다.",
  "Server closed": "서버 종료됨",
  "Status changed for {0}: \"{1}\"": "{0}의 상태가 변경됨: \"{1}\"",
  "Status changed for {0}: \"{status}\"": "{0}의 상태가 변경됨: \"{status}\"",
  "TMDB language changed to: \"{value}\", updating metadata for all items": "TMDB 언어 변경됨: \"{value}\", 모든 항목에 대한 메타데이터 업데이트 중",
  "Test message": "테스트 메시지",
  "Updating metadata": "메타데이터 업데이트 중",
  "Updating: {title}": "업데이트 중: {title}",
  "Updating: {title} (last updated at: {date}": "업데이트 중: {title} (마지막 업데이트: {date}",
  "Updating: {title} (last updated at: {date})": "업데이트 중: {title} (마지막 업데이트: {date})",
  "User already exists": "이미 존재하는 사용자입니다.",
  "Username cannot be empty": "사용자 이름은 비워둘 수 없습니다.",
  "{0, plural, one {Updating metadata for # item} other {Updating metadata for # items}}": "{0, plural, one {항목 #개의 메타데이터를 업데이트하는 중} other {항목 #개의 메타데이터를 업데이트하는 중}}",
  "{0} got a new season": "{0}에 새 시즌이 있습니다.",
  "{0} has been released": "{0}이(가) 출시되었습니다",
  "{count, plural, one {# episode for **{title}** has been released} other {# episodes for **{title}** has been released}}": "{count, plural, one {**{title}**의 # 에피소드가 출시되었습니다.} other {**{title}**의 # 에피소드가 출시되었습니다.}}",
  "{count, plural, one {# episode of **{title}** has been released} other {# episodes of **{title}** has been released}}": "{count, plural, one {**{title}**의 # 에피소드가 출시되었습니다.} other {**{title}**의 # 에피소드가 출시되었습니다.}}",
  "{count, plural, one {# episode of {0} has been released} other {# episodes of {1} has been released}}": "{count, plural, one {# episode of {0} has been released} other {# episodes of {1} has been released}}",
  "{count, plural, one {Failed to update 1 item} other {Failed to update # items}}": "{count, plural, one {1 항목을 업데이트 하는 데 실패했습니다.} other {# 항목을 업데이트 하는 데 실패했습니다.}}",
  "{count, plural, one {Sending notification for new episodes of {title} to # user} other {Sending notification for new episodes of {title} to # users}}": "{count, plural, one {{title}의 새로운 에피소드에 대한 알림을 # 사용자에게 보내는 중} other {{title}의 새로운 에피소드에 대한 알림을 # 사용자에게 보내는 중}}",
  "{count, plural, one {Sending notification for {title} to # user} other {Sending notification for {title} to # users}}": "{count, plural, one {{title}에 대한 알림을 # 사용자에게 보내는 중} other {{title}에 대한 알림을 # 사용자에게 보내는 중}}",
  "{count, plural, one {Updated 1 item} other {Updated # items}}": "{count, plural, one {1 항목 업데이트됨} other {# 항목 업데이트됨}}",
  "{title} has been released": "{title}이(가) 출시되었습니다"
}